男朋友flirt女

我男朋友用wechat telegram同唔識既女仔互flirt。
內容有話要扑野同做sp，明明我同佢關係仲係好sweet。
平時身邊朋友個個都話我對佢好好。
事情揭發後佢話佢知錯，只係一時求新，貪玩。
見到Sammi原諒許志安，我就覺得似我，好痛
我仲好愛佢，應唔應該原諒佢？

你有冇信教
冇就飛啦

玩開有條癮

你咁on9唔出軌真係對唔住自己

分啦

佢係真係愛你就唔會啦，你都on9既

神比你既考驗

用 wechat 終身不錄

咁多真心

咁樣比你捉到都無事 過一排一定繼續玩

男朋友終於肯定到自己性取向丫

0次同無限次
你自己揀

過來人，原諒過三四次，唔會改架。

藍絲

有女仲上網識女已經飛得啦
仲問

佢出去 flirt係因為你滿足唔晒佢，除非你覺得你可以改進到滿足晒佢，否則佢之後都會重覆犯錯。

走得

分手 佢比你發現咗先話貪玩 即係如果冇發現就一直咁樣 下次佢只會更小心 唔值得原諒

你又flirt下仔 驚咩

因為男人都係一碌臭鳩
為咗佢拒絕過幾多人，佢咪又係唔會珍惜你
有能力咪出去溝女囉
冇能力咪叫雞囉
你對佢點好，你外表點好，男人都係臭鳩
唔會珍惜你